【國際の研究】世界各國政府債務佔GDP比重 1981年-2020年

日本都幾唔掂

日本底子唔錯的

但係人口減少導致生產力不足，經濟下滑

日後人工智能取代人力有復興希望